你地會唔會好驚父母被人謀殺？

睇到屯門個單新聞
我係真心好驚
有一日父母都會咁樣俾人謀殺

我好驚自己俾人謀殺多啲

因為我屋企有精神病患者
所以會特別驚
好驚自己屋企都會發生呢啲事

咁你自己都要檢討下
如果你係驚你患有精神病既家人突然發神經
咁你想點?同家人商量趕走佢?
不如好好地檢討下自己的態度,唔好疏遠佢,對佢好D
令佢唔會感到絕望
令佢就算有病都FEEL到屋企人支持佢